經濟學

有無人上到u搞得掂啲econ course但搞唔掂math同stat
中學無讀m1/2
想問有無咩textbook或者YouTube推薦

Thanks!!

herman yeung有教m1既stat

已經睇晒，但係唔夠用

其實想買本textbook，但又唔知邊本好